踢波瘋狂仆街

痴線咁樣都仲踢
一個唔好彩整傷分分鐘抖成年
當自己球星咩
踢完無錢收㗎

樓主自爆

得香港人先咁撚賤要踢硬地咋嘛
但技術連非洲D窮黑鬼都不如 明明資源好過D非洲窮黑鬼咁多

好撚慘